721果晚同成班fd係旺角食完飯，臨散水係黨鐵站有兩個師奶走埋黎問元朗警署電話

果晚冇睇新聞同只係想做下港豬，個師奶大聲話元朗站有人打人，全部人知道之後即刻扯火，搵到電話一齊打都完全打唔通

有幾個fd住屯元天即刻淆底，另一個fd果時收工食撚左棍

同你講，我地記一世，食屎狗想改歷史，收皮啦屌你老母

之後話班撚人會去大埔、跟住大埔人就去連儂隧道

同行有個女仔住大埔，果時極驚佢出事

屌你老味 721當日連登12點已經有人有線報

突發！今日唔好着黑衫入元朗